帶條女去日本 邊度有得手既懷石料理食？

跪求

帶條女去 自己都唔google下先
你都係咪撚食啦

so true

成個日本你去晒？
帶女去都唔自己搵下做伸手黨，不如我幫你屌埋條女啦